[復活節：MR沉寂數年後復活] 宇宙巨BAND復活了

點可以忘記以下經典：

simple plan實在太過份

竟然連宇宙巨BAND的歌都夠膽抄

老實講

simple plan同mr都係rock

但唔知點解我覺得simple plan the end好聽過黑色狂迷

個人感受黎者

究竟09年佢地開始抄歌未

果陣我妹唔知做乜開始鍾意MR

講真我自己都幾鍾意呢首森林

不過淨係呢首炸

佢地其他歌我冇興趣